童年回憶 有無人睇過RE0?

真係好好睇好感動 仲有個藍色頭髮妹仔真係好正

兩個阿伯乜水

雷姆好正 好想同佢做愛

雞

拉姆雷姆

右邊果到好似都差唔多六十歲